有乜想同返藍絲講？

如題 我先！
驚鶳咪唔好搞9人囉

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

我唔會同d無腦既人講野
人一藍 腦便殘

多區開花既好處